{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포공항 나나 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは10:00です。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他の人と一緒に利用する形です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 入室時間は23:00まで可能で、23:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 また、ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてもキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 提供される付帯施設としては洗濯機と乾燥機、英語と日本語の使用が可能な外国語サービス、女性専用ドミトリー客室、駐車可能、荷物保管可能、Wi-Fi使用、共用キッチンとの共用スペース(簡単な調理が可能)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他の人と一緒に利用する形です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "入室時間は23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降はどうなりますか？",
            "answer": "23:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてもキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されますか？",
            "answer": "提供される付帯施設としては洗濯機と乾燥機、英語と日本語の使用が可能な外国語サービス、女性専用ドミトリー客室、駐車可能、荷物保管可能、Wi-Fi使用、共用キッチンとの共用スペース(簡単な調理が可能)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 481
    }
}